now攝記又zoom 大頭

各位手足小心，頭先有人除口罩沖水，條友又zoom近鏡，可能又係條藍絲揸機

小心now! 有咩幫手擋一擋

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

屌 仲要zoom 街道名

有冇佢個樣？

千祈下次扮係藍屍 千其唔好鬧佢死黑記 然後打佢

推

屌佢，又大頭